大學教授：你地沉迷同黑警對話，抗爭就註定會輸

是咁的，我尋日睇完黑警記招搵左我大學個教授傾計

我：
教授：

我：教授，今日個外藉警察毆打完個示威者話佢係yellow object，佢班仆街真係好撚仆街
教授：so? 黑警係仆街，你可以鬧佢，鬧完又點？佢又唔會少忽肉
我：咁我可以點？真係好嬲
教授：佢話yellow object 你就同佢嘈，你已經跌左落佢agenda setting既陷阱入面，成立左個隔空對話平台，流水抗爭既原則就係唔可以對話，有對話就會輸
我：
教授：如果佢第二日出個友善既警官出黎客氣d講野，咁你係咪就覺得警隊釋出善意？成個setting同四點鐘黃sir係一樣架喎！
我：...咁應該點做
教授：你唔係成日話要對準政權？你要lead住佢地既方向，佢地係政權既工具就應該鬧佢地係共產黨走狗，習近平打手，你將個波射落佢地度，要回應既就係佢地，你掌握主動權去指責敵人你先會有優勢，你被動咁回應敵人既辱罵你就會輸
我：明白，多謝教授

推

唔理係咪真係個教授講，我覺得講鬼有道理
（如果係真嘅希望有啲證明，之前有太多人扮搵左專家人士比料黎帶風向，但乜證明都冇，啲人又信到十足十）

自推

push

同意

俾多d idea

929 101

喂
岩wo
如果我地一味只係望住警察點回應
咁我地咪變左被動囉

依加有問題ge係佢地
點解仲要我地主動搵解決方法？

清過心水清大師

主導權呀主導權呀

用嚟分辨新會員

AGGER

新會然

屌 高登果時已經係咁嫁啦

幫推先

有冇新口號？

eg 港共走狗 習近平走狗？ 不過唔夠順

無視黑警👍🏼👍🏼👍🏼

求idea

共產黨走狗

hi 新會然

yellow objective係佢地回應
主副不分

I

只需要放大去人化同曱甴nazi論

依架唔係放重點係yellow object
係去人化=nazi

呢個必須，其他野可以無視黑警。

樓主好波 洞悉因人廢言的文化

重點不是yellow
係去人化

又啱喎！

不被動

你個教授係陳雲？

陳雲叫大家唔好中計

推有用 post

其實記者係咪一定要去記者會？

唔理係咪真係教授講，係正常情況投訴一個人，係要求上級交代，侍應冇禮貌會搵經理，鄉黑冇王管搵警隊，黑警冇紀律就要搵政府

咁陳雲真係有做過教授喎

係連登仔嘅文化

推
隔離個on9 post
乜都做和理非繼續做係正路
但講到叫人唔好同狗有衝突都痴線
衝唔衝突唔係我地控制到

係，否則就變咗得番CCTV同文匯大公記者去。

仲記佢老母招咩 克警

投訴之都

agger, pish

721 811 831 新屋嶺

黃種人係物件你地都唔嬲?

啱

PISH

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

一直都冇睇黑記記者會

岩岩想講 俾你講左

憤怒 男不代表一定要回應佢。

有睇佢facebook呢

國師

Push

係 大學教授(被逼害)

陳雲教授

btw 出係講故台個到

笑死我啦

主導權

我地要多d idea 去抗衡
我覺得twitter可以大家集中推一兩個ac咁上熱門嘅機會多d 例如 連仔or攬炒巴個twitter

記住初衷，支線要做，主線更加要做

巴打呢個reply幫我個post畫龍點睛

對準政權！唔好俾人帶去鬥黑警！

good job, 你令我有所感悟

其實我一直都支持矛頭直指中共
不過大家好似好沉迷警察

我假設香港人要明就明
大陸人係唔明就唔明
咁記者會最大嘅影響喺外媒嗰度，因為會影響國際支持

假如目的係等外媒可以得到正確資訊，咁每次搞記者會，嗰日夜晚就搞個民間記者會。令民間記者會嘅曝光率同frequency增加，甚至變成例行，規模同相若，目的係加自己嘅propaganda，而唔係回應啲。有無得諗？

外媒出於持平，應該會同時寫埋另一邊嘅回應。咁樣會唔會更有系統咁應付政府透過而做嘅propaganda。

推推推

推
10.1 集會
強烈建議搞埋九龍塘！

政權工具

講得啱
都唔知點解要回應黑警d on9指鹿為馬言論

啫係咁
黑警係中共既全身式大盾
藍絲黑社會係中共既長矛
你想唔理枝矛同個盾
而去錫中共春袋係無可能
之前比你錫到
係因為中共無諗過你咁痴線
但而家有曬防備，又點會咁易成功呢

同意 推

因為連登仔想去回應囉

搞i am human, not object 行動嗎

唔寫陳雲即刻一面倒正評

絕對同意

依家嘅行動好似仲未夠focus喺個中共政權度，係時候要再煲大啲了

所以香港人多數因名廢言

前大學教授

講故台嗎

笑死我

明白，多謝教授

可參考！

😡

岩，路要行，唔好再理狗啦

講過好撚多次啦 仲睇狗記者會

入去多謝佢啦

幫手推

Agger
要將警暴行為連結共產黨
共產黨怕香港反共
就可能會諗方法拉住自己隻狗

推，理撚班黑警啦

講左係極權
佢地講咁多野都係想「維持秩序」
係維持佢地嗰套秩序，重同佢玩呢套
係真係玩唔係做野

香港政府不代表我一定要成為常態

文中咪用過同 囉

but how

教授：儒子可教

尼個時候同黑警講野無意義
用記者會要佢回應問題
但唔需要同佢罵戰
佢講唔過你照樣都係捉人
最重要係用佢嘅垃圾回應做文宣令人知佢地有幾醜惡

有是咁的算係咁

講得好!

搞笑, 講到對方真係會同你對話咁
呀大學教授, 我地由第一日就屌緊對方政權工具架啦, 你訓撚著左幾耐呀??
我唔鼓勵大家睇狗記者會, 但係既然對方送子彈, 點解唔要?

其實唔關黃種人事
你可以用去人性化煲大件事
但racist就唔太關事
因為係件黃色衫事
同埋個post係想講對準政權
黑警沒有最仆街 只有更仆街

思路正確
推

成日係到尻叫對準政權, 唔講以為黑警唔係政權一部分咁

老師所言甚是

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

係大學教授

仲有各大電台都會喺新聞時段
會crop返黑警啲鳩噏出嚟播

推爆佢 仲成日玩膠話人地係green object
屌你反駁佢唔係用返佢個logic大話玩膠囉
係直接繼續播片話擺明係人

思路正確

一早講左個記招淨係用黎睇同屌就夠
唔需要跟住人地個步伐黎行
呢啲咁基本嘅道理由佢當初話搞嘅第一日已經好多人都講過
係咪真係唔整個小故事出黎講啲人唔會明

同意 依家轉晒風向去警暴 望下連登熱門成頁都係浮屍
927 929 101 d post去晒邊？黑警係仆街 但唔好再放咁附重點落佢地班仆街度啦

好多人唔知，可能都係好事嚟嘅

對準政權

教授都係老師啫

有人提議HumanNotObject 行動
大家點睇？

你又啱

咩人講都好 有無獨立思考 啱就聽 唔啱嘅邊個講都唔洗理 唔好盲目信奉權威

無眼睇

不過講得啱，唔好俾佢地lead住走

睇完都唔知佢講乜，咁即係要點做?

但講共打手，不痛不癢
仲可以點實際做

推10

又可以咁樣睇
黑警係共產黨隻狗
隻狗咬人，主人話唔關佢事，你自己同隻狗鶳
咁你就全神貫注打狗
但忽略咗隻狗係邊個養，邊個放繩俾佢咬人嘅根本問題

push 呢啲先係理性

exactly.
Yellow Object絕對係災難級言論, 煲去比全世界睇港共唔止貶低抗爭者做甲由,衣家變本加厲將抗爭者死物化。

唔好玩膠, 唔好叫對家做white object, 如果唔係只會幫對家合理化佢地既言論。

唔理囉。
唔好成日覺得回應人地先係做嘢

只應該屌 但唔應該係佢平台講

佢地只係一隻棋子

大家一齊集思廣益

Agree

好早已經有人講睇記者會回應佢已經係on9
佢地都係9up引戰 完全冇用

推 一係警察解散

大家都明個主人係中共
大家都想屌個主人
但隻狗追撚住你黎咬
咬到出曬血
唔通繼續唔理隻狗去追個主人咩
一日有呢隻狗保護個主人
你點屌個主人佢都會當你臭四

從day1 開始 由警察記者會開始，之後有個民間記者會開始

就叫唔好理警察記者會

pish

佢地根本就係共產黨走狗

啱，所以應該屌個隻狗係主人個隻狗

e.g 警察=共產黨走狗

正確, 唔通下下要屌到中共中南海先夠對準政權?大大隻中共爪牙話尻緊抗爭者係死物呀! 屌!

新會然發現

我信你個專家多過其他

係教授

其實淨係dehumanisation呢個terms已經好夠用 加上本身都用緊呢個黎講緊

傳送門:

入去多謝教授啦

未係。不過最好唔應機

係時候發揮創意

你又入嚟嘅，你唔係反陳雲架咩

Twitter 手足要用呢個

ok

無嘢啦咁 認錯人

根本最好就直接冷處理佢個狗會
大家都知佢地只會係到鳩噏
大家聽完就算，唔使畀反應佢地
所以唔明有咩咁好留意佢地個狗會
相反我哋嘅民間記者會呢？
得同溫層嘅人睇
希望大家之後唔好再推啲恥笑狗會嘅post了

係班傻鳩先日日同差佬玩對抗

明明目標係政權

我又真係反過
條友block左我facebook 好耐無睇過佢既野

有咩咁嬲？俾人講2句使死？

你嬲完做得d咩？班差佬一樣0損傷

所以事實證明連登仔對人不對事 因人廢言
無搬陳雲個名睇下幾撚多正皮
試下直接copy話係陳雲講一定又過千負評然後屌人未食藥

毛澤東: 戰略上忽視敵人，戰術上重視敵人

柒咗扮曲

多謝教授

笑死

入去多謝

好懷疑呢啲連登嘢
正經咗幾個月

非重點

搞大佢種族歧視，要佢返唔到鄉下，子子孫孫做中國人

扮

真

Pushhhhh

無人話要放過隻狗喎
屌狗日日都做嫁啦
我仲覺得解散警隊係唯一出路添
問題係而家俾狗主帶咗風向去同佢隻狗打交
狗主就喺後面食住花生話唔關佢事
仲放風話自己隻狗不受控制

唔打隻狗係唔會即刻埋到狗主身
但係你可以話比圍觀者聽狗主放任隻狗咬人

警暴=共產黨指使

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

都成三個月有多
連美國議員都個柒婆無話事權
又點會唔知黑警係中共政治工具
佢地連有武警混入黑警到做野都知啦
所以根本唔使擔心大家打狗唔知邊個係主人

如果世上藍絲好似巴打睇得咁通透，你話幾好呢

有班人因人廢言
樓主機巧
辛苦哂

陳教授今次有D道理

岩啊

In 雲b we trust

係有糸統性嘅人身攻擊

[突發]林鄭去左九龍貿易中心

岩

藍絲就算啦
藍絲得兩種
一係有錢銀關係既愛國
一係就洗腦式既愛國
呢兩樣野都無得講道理
之前個男仔斬到斷腳
個老母先變中立你就知
唔好浪費時間文宣佢地
佢地亂up就由佢
佢地出手就自衛還擊
佢有佢愛國，你有你愛港
文宣而家目標有幾個：
宣傳行動
翻譯事件
明辯事非
解釋前因
宣揚保家

勇武係前面戰鬥
民意唔係佢地既責任黎
佢地冒住頭破血流，被捕，失業，破產
出黎為香港抗爭，畫面一定唔會係好睇
文宣既作用就係要將勇武既事蹟偉大化
美化佢宣揚出去，解釋佢點解要反抗
係因應政府同黑警包庇恐怖分子
香港執法同提告權力都敗壞曬係中共手上
所以香港人要拎起武器保衛家園
用烈火長城去保衛同路人

外國人中意睇既唔係香港人好慘好慘
事實上香港人對比起非洲人係唔算好慘
外國人想睇既係英勇fight for freedom既事蹟

不嬲都無視，直程想叫記者杯佢記者會

陳雲教授（已炒）

推呢個
真心受教

Push psi Push psi Push

閱讀門檻：IQ100

教授講得冇錯，港共就係將大家嘅矛頭指哂去黑警到，咁佢就可以之後卸膊話全部都係黑警嘅問題唔關政府事，啲藍屍咪收哂貨跟住𨳒番抗爭者轉頭囉。

而家針對黑警其實都制裁唔到佢地，烏克蘭都係成功左之後先制裁到佢地
光洲果d直頭好幾年黎先有人認罪

正wo,今月最佳文章

我懷疑係特登打

yes 雖然作故仔 但同意內容

做咩放喺講故台呀屌你

屌你 呢個reply必打架

推比大家知

唔好理啲狗

Ok 推

講得啱

咪加左是咁的

我push

push good post

幫推
要主動出擊

即係要突出真正對抗緊既勢力(共,習), 而唔係前面D擋箭牌(香港政府,土共,警,黑社會)

教授：聰明

［長期檢討］jj插地求入：不如用依個星期認真檢討下依場運動！

不嬲4點鐘大話會啲post 都可以輕鬆洗熱門

即係專注係下一步行動！要行動！同文宣！

留名等泛民打手負皮屌熱狗分化屌陳雲共牒

教授：真乖

同意，定係對話留返畀民間記招去回？

612 721 811 831 新屋嶺

真係唔撚識架喎

要推呢個

No need

對乜q話，根本各有各做，照同全世界講，照叫全世界杯葛匪黨黑警，對佢老母呀

你可以做各式各樣既攻擊，但係唔需要任何對話，回應既責任係敵人度，你就可以控制主導權

不嬲都係架啦，講到好似發現新大陸咁，一面屌黑警講廢話大話一面每日4點準時開post 推，連登仔真係好撚神奇

教授一世平安

同埋國際力量理得你黑警,黑社會,香港政府做得好唔好.
要令佢地行動,最重要既係關乎切身利益同國家安危.
所以chinazi,中國威脅到全世界, 共產主義陰謀赤化全球(藍金黃,孔子學院等),中國製造2025(偷技術強逼技術轉移,華為生態圈監視全球等),一帶一路盡顯野心, 債務外交奪取希臘,非洲等港口, 呢D先係國際文宣重點.

講得好

Pish

有建設性成日俾警察分化到，要再一次對準政權

927愛丁堡 929銅鑼灣 10.1全民黑衣日

要做主動一方

我咁講大家唔好見怪，樓主個post啲內容其實同國師今日講嗰啲嘢好似

利申：我都係贊成焦點係民主運動本身，屌黑警係零食、係支線任務

條痴線佬有食藥嘅話其實幾有道理。不過佢７成時間冇食藥

你班連登仔一blur咗個名，改個style就係咁讚好。

咁撚樣因人廢言，我想問連登仔你班痴線佬，食幾多藥先醫返好 呢個病

國師係大學教授（被迫害）

924 刪減版
#緊急
*[行動post] 924 全民派傳單日 + 逆權公民放映會

#重要
**【突發】民陣宣佈928集會 101遊行

**【929行動】大家好，我地係Chinazi。

[文宣核彈] 抗爭百日宣言中文＋英文終極版！！！

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

其他有用post 列表:

睇行動需知呀屌哂你哋:
各類抗爭資料喺哂度:
連登推POST洗地組
Channel:
TG :

tui

明白

我平時都有share 大師啲post，佢有好多post好有道理，我都有同感。
不過你講得冇錯，連登仔一見陳雲個名就唔理三七二十一，內容都唔睇，屌左先。

係有糸統性嘅人身攻擊。
你一入連登啲陳雲post就知

少左"陳雲:"開頭即刻正評
所以話連登仔因人廢言呢點真係要改
拎個idea係唔使睇邊個寫,睇左先屌都好

根本連呢d 垃圾會記者都唔撚去

啱呀係咪教授講都唔撚重要

因人廢言正仆街仔

屌你將陳雲嘅嘢轉咗咁出就咞多正評
成班連登仔對人唔對事

你真係唔識過喎

仲要咁多人跟

好似明左D野

真，noted 就算
由佢講多d去人化未必唔好

甘樣可以令大眾對人的界定漸趨模胡
或可放下底線
令出擊再升級
甚至全面內戰

呢個要推！

的確主動權係重要

係，尤其係佢地一定死口唔認，嘈唔到啲乜嘢

正想開返個
鬼佬prof成萬個正評
香港人真係唔配有民主

教授：

agger 係時候扲翻主導權

雖然有小小0/10重作嘅感覺
但認同對準政權
屌黑警都無補於事
推

721831

其實係 好多人都好嬲 好憎班狗
但你憎佢 同你將首要對象set做狗係唔同

你可以親身去多謝教授

風火輪

Push.

你已正評了這討論

我like完依度跟住碌facebook睇到陳雲個post先知個教授係陳雲

你現在聚腳在講故台

g chi

推

612 721 811 831 新屋

721 81 831 新屋嶺

『不認命 是我們唯一的武器』

Exactly
對準政櫂

你可以自己follow 教授

教授係有料嘅

唔理邊個講
覺得合理就推

啱wor 要lead 番住個政府

一唔提陳雲就2000幾正評

其實次次都應該jer住721同831

不嬲都咁講
對家啲歪理一律冷處理就得
根本唔使同佢泥漿摔角
要做嘅係不停製造問題俾港共政府
等佢去回應你 唔係你去回應佢

我地ge時間
更值得用黎做其他野

但當然唔係話唔睇
只係唔好放太多時間落去
大家頂住呀

鬧佢地係共產黨走狗，習近平打手有撚用
二百萬人出黎一齊鬧政府咪又係唔理你

教授又中

大師有理

無理黑警記招好耐，唔係睇連登都唔知有單公然去人化既事。文宣繼續講去人化加番例子

估唔到正經post都#2既笑點

推
而且我地嘅目標其實都唔係popo

都要講下佢 dehumanisation 嘅言論去做文宣？

但其實我地唔係賣慘情
好苦惱

我覺得佢講得好岩

可否改個同 共 或 習 既新名比狗

共產狗 可能好似人唔知係警察

遮左個名就會咁

感謝陳教授

大佬呀..陳教授都有分食藥前後分別架.

［響世］運動方向必須目標明確 國際戰必須展開

無所謂，只能將黑警同政權拉上關係，任何形式既攻擊都無問題，拆解既責任係佢地度，我地只要攻擊就得

有興趣可以自己follow 教授

有道理

教授都冇病 你就食藥

推！

主動指摘咪又係隔空對話既一種

睇嚟你太少聽教授講嘢
不過今次講得幾啱

腥會然你好

教授一向寧願屌多畀人屌
好過屌少累世界

二千正評
連登

可以做文宣 唔洗搞咁多

只能鶳

呢個教授咪陳雲囉
個post咁多人正評，係咪說明咗之前有樣嘢叫因人廢言

共黨走狗落地獄

泛民打手 是是但但
標題冇陳教授全名就冇入嚟搞事同帶風向

一句講晒 929

所以我一向唔多睇佢濕尻記招
係咁2望下算

只係證明我acc無俾泛民打手追擊

agger

exact 7 ly
就係拎反駁佢ge時間用黎做反駁佢ge文宣
正呀！！！！

其實我覺得…
更苦惱係 日日都有新ge材料…
唔知做邊樣先
智障無極限

推 需要攻擊而唔係防守

突然間連登仔忘記陳雲對本土派冷嘲熱諷
當年佢屌天琦日日咀咒咁款
唔係話因人而廢，以前嶺大時都叫買過下佢書簽名，論述係出色(fb上)但睇耐咗只會發現佢大多數以上帝角度，贏嘅時候永遠有佢份，同部份連登仔屌前線唔散一樣人黎

下次再出post可能就比人針對

認同

其實真，大家都好嬲，我都係。但有咩用啊攻擊警察? 瞄準返一開始嘅政權。但當然，要保護自己。

不過我屌你啊黑警，都要做d野比佢地知，我地唔係好蝦，打?一定要還手!

受教

Dehumanisation

抗爭不忘撚會然

Between, 講得好好
推

納粹中國香港警賊，
中共契弟走狗垃圾！

你咪教授

教授真係教授

尬中721 811 831 新屋嶺

推呀

針對政權

教授係度

屌成六十幾個新會然

anyway你都會鬧 不過閙都可以鬧得有學問

推推

冇錯 就算係外交層面玩法都係一樣
邊個set agenda就邊個主導局勢發展

教授

小弟受教了
多謝教授

鬧人都講主動權

岩！

教授，受我一拜

你掌握主動權去指責敵人你先會有優勢，你被動咁回應敵人既辱罵你就會輸

Yes

天有光

puuussshhhhh

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

非常認同

岩 一直都講呢樣野
其實集中popo 就會玩完
佢地只係其中一個工具 有好多工具係手 藍絲 福建幫 元朗on9 仔 大陸愛國人士 你滅到幾多個

你教授咁講真係岩 我之前都咁講
俾個on9 仔鬧我

本身都唔發覺，睇到個reply先發現

突然醒返起，係喎，依度係連登

諗嚟都做完，是但執一篇出嚟都得

推一推，海闊天空

有道理，唔好嘥精力

世界在看，無謂同佢地爭論

呢個comment都係用黎分辨新會然

無辦法, 唔多唔少佢自己造成

推呢個

各位
希望大家可以用一個開放既態度去理解，如果你信有鬼，亦都應該相信中共用好多法術風水殘害香港！

片段中有人講到包括太子站義士既鬼魂，中共用法術害港等等，當中包括寶蓮寺，西九其實係中共害港既風水等等，希望大定聽聽

有D野，我諗唔到你唔信，風水鬼神亦都有非常多個案去影響一個人或地方，所以我希望大家可以為呢場抗爭，增加多一份可能，或者可以多一份勝算。

希望大家可以用一個開放既態度去睇睇呢件事，多謝大家。

926 人鏈
927 新屋嶺被捕者人權集會
928 添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 人鏈 三罷
101 國殤日

推！！！！

對準政權 Popo點都清算
搞佢經濟春袋 大家一齊Do

呢啲gag仲要講幾多次